奉勸各位，翻工唔撚洗咁認真，求撚其得架啦！

屌你老母 翻工咁認真做咩撚嘢，求求其其交到貨咪得。咁撚努力做就以為人地會見到，無撚用架。啲垃圾一個唔該就將你啲嘢拎撚哂 仲要扮都自己好撚辛苦咁

伯母

點解咁撚蠢幫人做埋啲嘢，咪大家淨係做自己嘢，多都咪撚去做，無人多謝你當你傻閪咋

agger

agree,受害者,比個得比口西女人拎晒d功

係 啲西女人淨係識扮哂嘢